---
title: "Rule 13.8.1"
date: 2024-08-11T11:54:33+02:00
weight: 5
---

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[13.8](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#13.8)

### Test

[13.8.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#13.8.1)

### Description

> Dans chaque page web, chaque contenu en mouvement déclenché automatiquement, vérifie-t-il une de ces conditions?
>
> * La durée du mouvement est inférieure ou égale à 5 secondes
> * L’utilisateur peut arrêter et relancer le mouvement
> * L’utilisateur peut afficher et masquer le contenu en mouvement
> * L’utilisateur peut afficher la totalité de l’information sans le mouvement.

### Level

A


## Technical description

### Scope

Page

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

* [TestCases files for rule 13.8.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.1.2/src/test/resources/testcases/rgaa412/Rgaa412Rule130801/)
* [Unit test file for rule 13.8.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.1.2/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa412/Rgaa412Rule130801Test.java)
* [Class file for rule 13.8.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.1.2/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa412/Rgaa412Rule130801.java)


